連登某D會員真係好撚恐佈, 手足比人爆頭/爆眼=我方羸左

呢班人到底個腦係諗緊咩?
係唔撚係民意比手足更重要?
係唔撚係選票大於一切?

屌你老母, 呢班人從來冇諗過點撚樣打羸呢場仗, 只係諗民意

無民意，邊有咁多人支持呀，你冷靜下先啦，邊有咁容易捉到鬼呀，今日明顯有人設局啦